理大手足 如果你地今晚比人用實彈射殺

就算你地要佢地填命 香港人絕對唔會割

生死關頭仲掛住割唔割，你去死啦煩撚到死

有咩資格割？